點解冇人用煙花射狗?

成日有人偷運煙花落香港放
點解冇人拎煙花射鳩啲狗？ 好過火魔法

冇煙花又點樣賀國慶

喺晒鄉黑到

岩呀，狗有弱智而且智力只有人類智商三歲左右，放煙花都應該會以為isis賣迫擊砲比我地整紅燒狗肉煲

*

點解SSP 依架先黎放??? 唉

做咩乜對D 居民放煙花

錯L晒時間放

帶無謂嘢行街

真。哈利波特

究竟點入貨
成日都有d奇特野

推